收到風萬寧阿婆係藍絲黎

連登仔跟車太貼

藍絲狗 抵死

醬油？

咁佢冇偷野 藍絲黃絲都一樣

然後呢？
好心爭氣d啦，知唔知出面d人點睇連登呀～

以事論事啦

連登仔唔會理

點睇?

系唔係藍屍就幫個保安，幫萬寧？

所以?
唔同政治立場又點?

系你老母

咩玩法 又系又係

收到風樓主係個保安，仲要係5毛嚟

又扮中立 垃圾連登仔
一邊屌廢老 一邊屌藍絲 一邊屌建制
好心爭啲氣啦

你老母呀，關你差事呀！

你又係，關你差事呀！

你阿媽益你阿爸 #166893

新會員又嚟搞事，冇嚟規矩，死返去香討/5P啦

拜拜

屌，個食蕉慌係黃絲咩
打和啦， super

多謝樓豬
證明連登仔議事論事 不分立場

收到風樓主老母係雞黎

收到風樓主老母係雞嚟

咁啱嘅？ 我都收到風樓主老母係雞嚟

阿婆偷野同淘寶有無印花買根本係兩件事來，有眼疾唔係大晒。今次偷印花，下次偷人參。 等睇各位港豬炒車

係 但藍絲既話會覺得抵撚死